新城市廣場今日好清新

居然咁少人
拖gip 嘅人形生物仲未有影

東鐵故障嘛 啲水貨撚蝗國人黎鬼到沙田咩

以後可能一個月都有幾日係咁，人少少